"11 x 17 in" = "11 x 17 in";
"11 x 8.5 in" = "11 x 8.5 in";
"12 x 16 in" = "12 x 16 in";
"12 x 18 in" = "12 x 18 in";
"12.9-in. 2nd Gen Display (Landscape)" = "12.9 英吋。第二代顯示器（橫向）";
"12.9-in. 2nd Gen Display (Portrait)" = "12.9 英吋。第二代顯示器（直向）";
"12.9-in. 6th Gen Display (Landscape)" = "12.9 英吋。第二代顯示器（橫向）";
"12.9-in. 6th Gen Display (Portrait)" = "12.9 英吋。第二代顯示器（直向）";
"129 x 79 in" = "129 x 79 in";
"16 x 12 in" = "16 x 12 in";
"174 x 245 mm" = "174 x 245 mm";
"18 x 12 in" = "18 x 12 in";
"18 x 24 in" = "18 x 24 in";
"23 x 38 in" = "23 x 38 in";
"27 x 36 in" = "27 x 36 in";
"29 x 36 in" = "29 x 36 in";
"3,5 x 2 in" = "3,5 x 2 in";
"3.5 x 2 in" = "3.5 x 2 in";
"5 x 7 in" = "5 x 7 in";
"5.5-in. Display" = "5.5 英吋顯示器";
"6 x 9 in" = "6 x 9 in";
"6.5-in. Display" = "6.5 英吋顯示器";
"7 x 5 in" = "7 x 5 in";
"8,5 x 11 in" = "8.5 x 11 in";
"8.5 x 11 in" = "8.5 x 11 in";
"85 x 55 mm" = "85 x 55 mm";
"A Great Spot" = "好地方";
"A-Series Paper" = "A系列紙張";
"A2" = "A2";
"A3" = "A3";
"A4" = "A4";
"A6" = "A6";
"Act Now" = "立即行動";
"Adventure Awaits" = "冒險等著你";
"Analysis" = "分析";
"App Screenshot" = "App 螢幕快照";
"Apple Watch Ultra" = "Apple Watch Ultra";
"Apple Watch" = "Apple Watch";
"April Davis" = "April Davis";
"Available Now" = "現已提供";
"Back in Stock" = "重新入庫";
"Basic Instinct" = "本能";
"Basic" = "基本";
"Become a Member" = "成為會員";
"Behind the Artists" = "藝術家的幕後";
"Bento Grid" = "便當格";
"Beyond the Idea" = "超越點子";
"Beyond the Look" = "超越外表";
"Bike Rental" = "單車出租";
"Billboard" = "公共牌";
"Bloom at Home" = "花開家中";
"Bloom" = "開花";
"Blue Sunday" = "藍色星期天";
"Book Club" = "書香俱樂部";
"Book Cover" = "封面";
"Book Discussion" = "書籍討論";
"Book Hunt" = "獵書";
"Books to Read" = "值得一讀";
"Bookstore Tour" = "書店之旅";
"Bouquet Trends" = "流行花束";
"Breakfast Club" = "早餐俱樂部";
"Breathe In & Out" = "呼吸";
"Business Card" = "名片";
"Celebrate Fall" = "秋日慶祝";
"Certificate" = "證書";
"Change the World" = "改變世界";
"Charles Williams" = "Charles Williams";
"Christmas Colors" = "聖誕色彩";
"Christmas Countdown" = "聖誕倒數";
"Christmas Party" = "聖誕派對";
"Clearly Now" = "就是現在";
"Climate Change" = "氣候變遷";
"Collection 2022" = "2022 收藏集";
"Colors of Nature" = "大自然色彩";
"Coming Soon" = "即將登場";
"Community Festival" = "社群節慶";
"Cooking Ideas" = "烹飪靈感";
"Cooking Tips" = "烹飪技巧";
"Cooking Workshop" = "烹飪工作坊";
"Cozy Look" = "舒適外觀";
"Creative Conversations" = "創意對談";
"Creative Hub" = "創意中心";
"Creative Network" = "創意網路";
"Creative Quote" = "創意語錄";
"Deep Dive" = "深潛";
"Deep Sea" = "深海";
"Design Fair" = "設計嘉年華";
"Donald Anderson" = "Donald Anderson";
"Dreamer" = "夢想家";
"Drown in Flowers" = "沉醉花中";
"Ellen Here" = "Ellen 來了";
"Ellen Johnson" = "Ellen Johnson";
"Endless Adventures" = "無盡歷險";
"Enjoy Flowers Daily" = "天天沐浴花中";
"Enjoy the Calm" = "享受寧靜";
"Equipment Giveaway" = "器材贈送";
"Etty’s Quote" = "Etty 語錄";
"Event Cover" = "事件封面";
"Every Sunday" = "每個星期天";
"Exhibition Time" = "展示時間";
"Expand Horizons" = "開闊視野";
"Explainer Video" = "說明影片";
"Explainer" = "說明者";
"Explore Art" = "探索藝術";
"Facts" = "事實";
"Fair Activities" = "慶典活動";
"Fair Time" = "慶典時間";
"Farmer's Market" = "農夫市集";
"Favorite Greens" = "綠意盎然";
"Favorite Reads" = "最愛讀物";
"Female Creatives" = "女性創意";
"Film Festival" = "電影嘉年華";
"Flea Market" = "跳蚤市場";
"Flower Boy" = "花之少年";
"Flower Power" = "花朵力量";
"Food Tour" = "食物之旅";
"Framed Poster" = "附框海報";
"Framed Vision" = "畫框藝術";
"Free WiFi" = "免費 WiFi";
"Fresh Ideas" = "新鮮想法";
"From Field to Fork" = "從菜園到餐桌";
"Front Line of Love" = "愛的最前線";
"Get Inspired" = "獲得靈感";
"Get Ready" = "做好準備";
"Get Wild" = "瘋起來";
"Get the Love" = "獲得愛情";
"Girls Support Girls" = "女女互助";
"Glasses On" = "眼鏡";
"Happy Holidays" = "節日快樂";
"Happy Weekend" = "開心周末";
"Healthy Recipes" = "健康食譜";
"Healthy Smile" = "健康笑容";
"Helen's Testimonial" = "Helen 的心得";
"Hero Fruits" = "英雄水果";
"Holiday Collage" = "節日拼貼";
"Holiday" = "假期";
"In Focus" = "聚焦";
"In Full Swing" = "完整搖擺";
"In Season" = "當季";
"Ingredients" = "成分";
"Inspecting Books" = "檢閱書籍";
"Invitation" = "邀約";
"I’m Sorry Flowers" = "抱歉了花朵";
"James Robinson" = "James Robinson";
"Jane Smith" = "Jane Smith";
"Jessica Brown" = "Jessica Brown";
"John Young" = "John Young";
"John's Testimonial" = "John 的心得";
"Join the Adventure" = "參加冒險";
"Join the Club" = "加入俱樂部";
"Kelly's Testimonial" = "Kelly 的心得";
"Kelp Forest" = "海藻林";
"Landscape" = "景觀";
"Large (24 x 36 in)" = "大型（24 x 36 in）";
"Large (A-Series Paper)" = "大型（A 版用紙）";
"Latest Podcast" = "最新 Podcast";
"Leaflet" = "傳單";
"Learn the Process" = "了解製程";
"Let's Hike" = "來爬山吧";
"Let's Talk" = "一同開講";
"Letter" = "信紙（Letter）";
"Let’s Do Yoga" = "一起做瑜珈";
"Linda Miller" = "Linda Miller";
"Literary Horizons" = "文學天地";
"Little Things" = "生活剪影";
"Logo" = "標誌";
"Look Straight" = "注目";
"Love Conversation" = "愛的對話";
"Love Me" = "愛我";
"Love Post" = "愛意貼文";
"Mac" = "Mac";
"MacBook Air (M2)" = "MacBook Air (M2)";
"MacBook Air" = "MacBook Air";
"MacBook Pro 14-in." = "MacBook Pro 14吋";
"MacBook Pro 16-in." = "MacBook Pro 16吋";
"MacBook Pro" = "MacBook Pro";
"Magazine Cover" = "雜誌封面";
"Make a Statement" = "發表聲明";
"Making Memories" = "創造回憶";
"Materials" = "素材";
"Matisse's Quote" = "Matisse 語錄";
"Meet Us" = "與我們見面";
"Memories" = "回憶";
"Merry & Bright" = "歡欣 & 明亮";
"Merry Christmas" = "聖誕快樂";
"Michael Evans" = "Michael Evans";
"Mindful Moments" = "凝心時刻";
"More to the Idea" = "詳細想法";
"Movie Title" = "影片標題";
"New Arrivals" = "新品到貨";
"New Collection" = "新集合";
"New Experiences" = "新的體驗";
"New Frames" = "新外框";
"New Recipe" = "新的食譜";
"New Recipes" = "新食譜";
"New Solutions" = "新的解決方案";
"New Story" = "新故事";
"New Techniques" = "新的技術";
"Nick Wade" = "Nick Wade";
"No More Blur" = "不再模糊";
"Nula" = "Nula";
"Ocean Of Life" = "海洋生物";
"Olivia's Experience" = "Olivia 的體驗";
"Once a Year" = "一年一次";
"Online Classes" = "線上課程";
"Open Studio" = "開啟工作室";
"Orchard Wanderlust" = "果園漫遊癖";
"Our Philosophy" = "我們的理念";
"Our Story" = "我們的故事";
"Our Values" = "我們的理念";
"Paper Sheet" = "紙張";
"Paradise" = "天堂";
"Patricia Johnson" = "Patricia Johnson";
"Peace and Serenity" = "寧靜平和";
"Pink Moon" = "粉紅月亮";
"Portrait" = "肖像";
"Poster" = "海報";
"Premium Materials" = "高級素材";
"Product Care" = "產品保護方案";
"Profile Picture" = "個人頁面圖像";
"Quote" = "引用";
"Recipe for Success" = "成功配方";
"Relationship Course" = "關係課程";
"Reuse Ideas" = "點子再利用";
"Reward Yourself" = "獎勵自己";
"River Cleanup" = "清理河川";
"Rock Climbing" = "攀岩";
"Round Essentials" = "圓形必備";
"Sam's Review" = "Sam 的評價";
"Samuel’s Testimonial" = "Samuel 的心得";
"Sea Turtle" = "海龜";
"Seasonal Sale" = "當季促銷";
"Second Chance Books" = "書籍第二春";
"See Clearly" = "清楚查看";
"September Fair" = "九月市集";
"Shapes of Christmas" = "聖誕形狀";
"Sharp Vision" = "清晰視野";
"Slowing Down" = "慢下來";
"Small (11 x 17 in)" = "小型（11 x 17 in）";
"Small (A-Series Paper)" = "小型（A 版用紙）";
"Social Media Cover" = "社群媒體封面";
"Solo Exhibition" = "個展";
"Specials" = "特別";
"Speed Dating" = "快速約會";
"Spring and Summer" = "春夏之時";
"Spring is Here" = "春天來了";
"Square Post" = "方形貼文";
"Square" = "正方形";
"Store Opening" = "店鋪開張";
"Story" = "故事";
"Stress Relief" = "紓壓";
"Studio Tour" = "工作室導覽";
"Sunday Club" = "星期天俱樂部";
"Sunday Market" = "週日市集";
"Sunday Special" = "週日特別商品";
"Take Action" = "採取行動";
"Tasty Bite" = "美味的一口";
"Tasty Tales" = "美味童話";
"Thank You" = "感謝您";
"The Future" = "未來";
"The Keeper" = "守門人";
"The Love You Want" = "你想要的愛";
"The Real Reason" = "真正的原因";
"The Secret Garden" = "祕密花園";
"The Story" = "故事";
"Think Like a Girl" = "像個女孩般思考";
"Time to Explore" = "探索時刻";
"Tom’s Testimonial" = "Tom 的心得";
"Top 5" = "Top 5";
"Unwrapping Party" = "拆禮物派對";
"Utopia" = "烏托邦";
"Veronica’s Testimonial" = "Veronica 的心得";
"Vinyl" = "乙烯基";
"Viola" = "中提琴";
"We Love Brunch" = "我們都愛早午餐";
"Welcome Back" = "歡迎回來";
"Welcome Offer" = "歡迎特惠";
"What’s in Bloom" = "花中之物";
"Whitepine" = "白松木";
"Wildflowers" = "野花";
"Winter Fair" = "冬季市集";
"Work Out Together" = "一起運動";
"Work Preview" = "工作預覽";
"Yoga Time" = "瑜珈時間";
"Yoga" = "瑜珈";
"YouTube Channel Art" = "YouTube 頻道封面";
"YouTube Video Thumbnail" = "YouTube 影片縮略圖";
"Your Mark" = "你的標記";
"iMac 24-in." = "iMac 24吋";
"iMac" = "iMac";
"iPad Pro 11-in. (Landscape)" = "iPad Pro 11 英吋（橫向）";
"iPad Pro 11-in. (Portrait)" = "iPad Pro 11英吋（直向）";
"iPad Pro 11-in." = "iPad Pro 11吋";
"iPad Pro 12.9-in. (Landscape)" = "iPad Pro 12.9 英吋（橫向）";
"iPad Pro 12.9-in. (Portrait)" = "iPad Pro 12.9 英吋（直向）";
"iPad Pro 12.9-in." = "iPad Pro 12.9吋";
"iPad Pro" = "iPad Pro";
"iPad mini" = "iPad mini";
"iPhone 15 Pro Max" = "iPhone 15 Pro Max";
"iPhone 15 Pro" = "iPhone 15 Pro";
"iPhone" = "iPhone";
